[創意力量同幻想會嚇你一跳]藍屍瘋傳亂港份子燒港幣

修例風波：網傳燒200億癱瘓香港 內媒斥暴徒愚昧

source白粉報
膠都廢事俾

叫藍屍換美金黎燒，抵制美國。

係都燒陰司紙俾理藍屍啦

燒咗嘅印返唔得咩

其實同你提款攞出黎唔用有乜分別點解要燒

為了對抗暴徒，我們要到銀行兌美元，燒美金！
不要讓亂港分子得逞！

哈哈，等癌個個唔敢用現金，加快現金短缺。

戇鳩囉

認有二百萬人啦咩
btw遊行都一人幾千啦
二百億濕濕碎啦

支持燒翻美金500萬沈默大多數一人燒一萬美國破產

真係好笑燒仲要拎匯豐黎燒, 係燒都燒中銀
BTW燒自己錢咁撚弱智

貨幣會流通，燒左咪無流通囉。佢係要做到強制無貨幣流通從而令銀行收皮。

講個笑話: 藍屍文宣

佢傳得愈多假消息愈好
依家我個深藍老母愈黎愈動搖

其實香港有幾多智障會信

其實條橋唔錯

咁藍屍是咪要燒美金

即刻去換1000 美金，燒返 20 張

邊個出文宣用楷體咁涼喎